唔好再覆膠post啦！！！

由得佢哋沉啦 如果唔係佢哋仍然會留係熱門度 唔想辜負任何烈士既心意

Push

推 一齊去幫手推啲正經/正面post